岩岩睇返寒戰2 真係笑撚左出來

170男神做既一哥濫用私刑 我即屌香港死黑警
一開頭死左隻狗 我笑撚左出聲 抵死

佢句你公然挑戰香港警隊 依家個個香港市民都做緊

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔好意思，不如試下呢個idea點樣？

大陸人對反攻大陸的建議

完全支持彭生
禍必及妻兒

港父sir

我要重返警隊!

吳彥祖直程係麻包袋究極進化

講到個警總幾神聖
咪又係比市民圍兩次 logo都比人拆
比人扔雞蛋 噴字

警隊尊嚴？

搞到mtr爆炸都唔洗落台
黑警黑到

同現實9成似

邊到有吳彥祖